扁平足買咩籃球鞋好

扁平足買咩籃球鞋好

Dr kong

有籃球鞋架咩。。

買鞋墊

試過
入面爛得好快

aj 1打完腳都唔洗要 你就唔洗煩

即係點